點解連登仔成日要d電影 跟原著跟漫畫？

有d都話明原著「改編」
連登仔又屌唔跟原著
Marvel又係 d 小說改編既電視劇又係
上左神枱既頭D電影版又係

其實電影同電視劇一定就有限制
budget同片長都唔同漫畫小說
漫畫小說點寫點畫都得
套套都要屌唔跟原著 又拎漫畫出黎講
等人地覺得你識好多野睇好多書
讀書又唔見你咁勤力
睇套戲姐
「漫畫唔係咁」「同原著差好遠」

睇過原著覺得改編質素差左
都話等人覺得自己睇過原著好巴閉
點夠你玩姐

大部份唔跟原著出黎個劇本同造型都衰過原著
咁不如就咪改咁多啦

跟又鬧唔跟又鬧

鋼鍊電影版

因為期待會出現嘅嘢無出現 會有種失落感

Netflix死亡筆記

跟本只有好睇同唔好睇 理得佢原唔原著

盲跟原著會死，好似依家套死神咁

等人地覺得你識好多野睇好多書

好到

追左幾個marvel post
都發現有連登仔好自豪自己識好多漫畫 原著
笑9人剩係睇電影版

最接受唔到頭文字D改編，拓海係因為見到自己條女同個大叔一齊先意氣用事去接受須藤京一挑戰，比賽時失去冷靜，踩爆咗86副引擎。(須則86副引擎本身都差唔到到期)。另外馬力相差太遠都係唔應該接受。

但個改編就改到拓海同京一鬥完輸咗，之後先見女友同個大叔。

本身應該係條女嘅行為影響咗心情之後再輸比賽。
依家掉轉輸咗心情唔靚，再見到條女同大叔一齊，心情再沉一沉。

完全將個邏輯掉轉嚟講，都唔知為乜？破壞咗成件事嘅邏輯性。

睇左漫畫型d

改篇其實都係考功夫，唔會少過創作原著

其實我覺得一係改篇改得差過原著,一係就原著有d經典位表現唔到甚至浪費左
改得好既其實完全冇問題,正如蜘蛛俠第一代頭兩集咪改得好,第三集咪浪費哂